屌！其實女人做雞好撚平常啫！

依種傳統 由幾千年前開始已經有啦
搵錢夠快 搵完錢又可以食好買好 唔去做就傻啦 比我下世投胎都揀做女人

由其是依家香港物價樓價咁撚高 你係女人 又做唔到啲咩勞動野 讀唔到書嘅又搵唔到好工 最易搵到錢嘅係咩呀？咪就係做雞囉

但做雞還做雞 你地千其唔好做隻cheap雞 又腿張開又無錢收 個啲正一臭雞

雞都係職業 職業就無分貴賤 搵得多錢 邊個唔想做？但如果你唔好好運用個閪 走去同啲狗公交配只求快感 咁你又搵少筆錢啦

聽我講 連登仔搵完你地啲絲打交配呢 記住叫佢比返錢 唔比錢都叫佢買個手袋 食餐勁嘅 等價交換返 佢唔肯嘅咪用me too囉 我唔想你地啲絲打蝕底咋

做雞呢 就好平常架姐 但如果做臭雞呢 咁就抵鳩死人話鳩你啦

所以以後做雞唔洗怕 勇敢d企出黎 反工除左四大行業最搵得之外，做雞都算係新興產業